[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 80

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

bug到而家先知自己搶咗1001

女神

做得好

真心唔知佢想點

求意見

細佬我最近識左個女仔，相處左半年感覺幾好，算玩得埋。最近表左白，佢話叫我俾啲時間佢，等佢新工作穩定左，會認真考慮下⋯我再chok多兩句，佢再講「朋友感覺，無乜feel，不過我真係會考慮，俾多啲時間我」

如是者，我地keep住whatsapp出街，無乜特別。
但係我發現我開始泥足深陷有唔開心既情況出現，又會stalk下佢（真係好討厭！），佢一覆我就變到好開心

PS:俾我問到佢原來都有另一個人追緊佢，而個男仔既優勢係幽默感，唔靚仔唔高大

你搵多啲個女仔啦，你要俾佢知好緊張佢、比你競爭者更緊張關心佢

兵 真係中意你狗衝左一齊啦 講明無咩feel

呢層我都有做，我花左唔少心思plan出街去邊，佢生日又整蛋糕、book哂野食、玩

之後佢明顯係多左搵我傾whatsap但係變左佢一唔覆我，我就會唔開心

我最近開始stalk佢就知道自己好唔掂，沉哂船⋯
我真係唔夠幽默，同埋次次面對住佢就好緊張，做唔返自己，講野好僵硬，搞到好似無野傾咁

幽默感呢啲嘢急唔嚟㗎

我有俾到限期自己，如果係服兵役既就呢年內會完

利申：佢無要求過任內一樣野，物質/時間都無，唔似做兵

唔聽唔睇唔問 唔知唔諗 冇事

辣辣

佢揀緊啫
仲有一般人想hold住先都會咁答，好正常
而家最重要係你點樣show到俾佢睇你係值得交付嘅人

唔好覺得個女仔無要求就覺得唔係做緊兵 晒時間係佢身上都可以話大家相處下睇下有無feel. 明知個男仔花錢 買物質 係因為中意佢 而佢仲要講到無feel都唔拒絕既話

利申 識一個女仔有男朋友 繼續做小動作收兵 心態係我講就講左有男朋友唔會中意你架啦 你要繼續付出繼續中意係你既事
識一個女仔同我講明同前男朋友無可能唔會再一齊 但前男友仲中意佢 所以繼續用朋友名義收人禮物同人出街

兩個都無要求任何野 但有時就係咁 無要求反而d兵仲心甘情願 小心

係靜靜絲呀

做咩

無feel做咩要hold住

小妹法國到一樣野

冰冰

真

cda

咩

因為佢有得揀囉

拍拖之道

無拍過拖唔知

呢個post d 人個個都cda bada噉叫

咁自私點解仲要中意佢無feel既話會考慮咩 講下架炸喎

你想食炸嘢？

唔怪得我拍得咁失敗

wow 拍過拖

唔知呢

從前有隻食屎狗

唔好咁啦，我仲係A0

窮j ching 未上水

agger+1

衝？好暴力

好多野唔知好過知

遲d就有啦

點解我無豬仔icon

我唔要A0呀

你更新咗連登app未？

唔好留戀女神搵第個

我都A0....

搵你

開po: 冰冰徵女友

我會留意下適當時候會放手

你周圍溝女抵無女要

💔💔💔

我都想有女畀小妹媾...同囡囡一齊讀書

多謝巴打我會比多啲心機再試下
放完負又要夠鐘起身

你好好人

舊心事Po 依個po d女都比你溝過晒啦

我都唔知係咪傳說中永遠得唔到愛情嘅人

冰冰幾歲

example?

佢30

cdas

咁多 點知

24

唔好亂砌我

知唔知問題出係邊太內向

借位
[反擊]暴政令我不想消費

我唔想trash talk你會嬲

內向,慢熱囉

基本上單身死症我都有...應該

無嬲

如果同佢一齊要勉強自己做一個唔熟悉嘅自己 咁拍黎都好辛苦姐

唔會掛唔好咁睇自己啦

睇為了女兒~
拉提娜

牙粉hall

咩黎

真o架

男仔溫柔同搞笑夠做

一個人都可以過得好好

呢個真

唔識搞笑點算份人又靜

多好多錢買自己想要嘅野

agger

你邊忽靜

約咗cda

......我唔搞笑

而家轉做1005

啱

唔講嘢真係難搞啲

你收我兵

我網上凶狠，現實就..

塵塵約到cda
勁

調轉就有

熱死辣辣

少講咋

同男朋友一齊唔係好耐，啱啱撞正咗返送中
佢一放假就會去前線發夢，我就做和理非去集會遊行發夢
星期六日已經唔會有時間見，不過我絕對明白
大家都有同一個執著

但連平時，我一個星期都見唔到佢一次
佢寧願約朋友都唔會搵我，msg 一同朋友就唔會再覆我
口講好緊張我，但表現出來嘅行為係第2回事
好辛苦，好唔開心

認真！？

熱辣辣

仆街政府

大事當前
忍下啦

有冇同佢講你唔開心

夏日熱辣辣 好熱好熱

冬天好啲

真！！！！！我等左好耐

對上一次見佢已經係7月嘅事

平日lor

我想變返白

曾經有因為見面依個話題傾過
邊有人啱啱拍拖成十日先見一次

多好多活動可以做

平日佢會寧願搵朋友都唔搵我
第N順位

face call 佢啦

video call

無依個習慣
唉

好似搞到我無故發脾氣，任性嗰個係我
但我明明已經一啲都唔港女

我已經成日好主動搵佢 但唔想依樣成必然嘅事
七夕佢都揀咗返屋企訓教，只係講咗句七夕快樂就算

同絲打嘅活動

想john.....

我想變番涼 好熱

正

早啲返歸開冷氣~

第一次用銅雀聽反高潮，高音好正
但女神更正

yes, 我每三個鐘望一次

我都唔知自己做錯咩

2日好過我2星期

但係我知自己無可能同佢一齊

我連你呢個英文都唔識

你哋唔好煩住絲打啦

由你開始

出曬汁

我都想有女友

睇嚟我真係好掛住女神，竟然女友打咗做女神

加油呀！祝你成功！

無㗎啦，我就係傳說中永遠無愛情嘅一個

呢個好似唔錯

不過成千蚊又真係貴咗些少
佢用木板做音箱，音質應該唔會差得去邊

咁不如唔好嘥錢攞去溝女好過

那有女

hi

到時有女冇錢就喊

又無錢又無女

勁

點解個天唔俾我得到女神？

返工又高gpa

ching乜系過3wor

ching好勁

方仲賢好靚仔

可否說多一點關於你和你女神？

Is

is!

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

（又係啲月經感情心事）
同男朋友拍咗半年幾拖
最近大家都開始忙入u啲嘢
佢就入咗啲telegram gp咁
食飯嗰陣望住佢一直都喺度㩒電話 又同其他女仔sc
忽然覺得佢好陌生
雖然明知熱戀期總會過 又唔想阻止佢社交生活
但始終都係好唔開心 屈住屈住嘅感覺好辛苦

你幾時ocamp

男朋友事業心重到我處理唔到
我同佢都係freelancer，我主力喺劇場界，佢除左舞台之外都有自己開公司。
其實我平時做嘢都會忙，大家一忙可能起碼兩個禮拜都無點傾計、出嚟見。
有次大家忙完一輪先得閒出嚟食個飯，食食下飯佢問我：「你覺唔覺得我好難頂。」
跟住就開始傾工作同感情嘅事。
佢覺得自己一做起嘢上嚟就會癲曬理唔到其他人，以前都係因為咁而分手，但係呢樣嘢佢真係改唔到，問我覺得點。
講到咁，可以點啫。
老實我緊係想你多啲關心我，而唔係永遠只係我chur住去搵你...
但係你咁講同落閘有咩分別。
果刻我懷疑係咪佢對厭左我先咁講嘢...
如果你覺得自己太注重工作而忽略我，係有問題嘅，咁點解會問完我之後又話「你覺得有問題嘅話你要分手我都ok」....
有時我覺得有啲嘢係需要拎出嚟傾/我介意，但係同佢傾嘅話佢會覺得嬲呢啲嘢/因為呢啲嘢而鬧交好無謂。
有啲嘢想同佢傾，但係又怕阻住佢做嘢...
對住一個連同我出街都傾緊公事嘅人，我諗唔到咩moment去處理我地兩個之間嘅嘢先叫適當而唔係多餘..
又唔係要你唔做嘢陪我，想攞返個平衡係咪都咁難...

本身已經做好心理準備 又有同佢講過話只要大家肯多啲share下自己嘅ulife嘅話其實無所謂嘅
但見佢連睇或者send msg都要縮埋一邊嗰下 真係好心痛
開始對呢個考驗無信心喇

Hi

除非真係發現佢帽咗我 否則都無辦法主動攤牌講分手 因為我真係好鍾意佢 由小學就開始暗戀嗰種

窮ching

Cda

我們聚，你來？

辛苦你啦cda
呢個感覺一定好唔好受

When?

你什麼時候有空？

15 16

有cda我先去

👌

如果係我聽到個句你要分手我都ok我會好Hurt 好似之前講既所有野咩都唔係 好似我地咩都唔係 好似我咩都唔係

木人

仲早咋

靜靜...

便秘係咁

早晨

好攰了

爸巴麻媽呢?

未返到屋企

疴完屎係會攰d

奔緊返屋企沖涼瞓覺

啱啱瞓醒~ 女神呀

唔緊要，有咩野心事講出黎，唔駛怕羞怕無聊，無人無聊得過我

生日快樂

要脫脂...怕肥

肥👻

隻尾指腫左會唔會要斬手指

斬啦

黎多round, 麻媽話飲奶nine好，會硬d....d骨頭

一日一樽已經好夠

唔洗斬，搵個人幫你含住就得🤤

唔知女神而家做緊啲咩？

做咩都唔關你事啦

講左都冇人理

完美主義者，有幾多人係完美?

因為自己唔完美，就怕人失望

日日爬文，睇直播、追記者會覺得好心累
除左訓覺冇一刻可以抖 唉

Jo son

而家仲慘過便秘

好悶

好驚

👻

生日快樂！

唔想寫CV同cover letter

過幾日都係咁先驚啦

淨cv加幾句野夠啦

多謝

cls熱撚死

jo

咁cover letter點算
唔想寫呀

本來諗住apply 馬會個chemical analyst，但係做biochem嘅嘢，即係劃碟呀種菌之類

綺夢?

熱到有少少想嘔

唔洗cover letter啦

會唔會係咁

cls好辛苦

係屋企一定要開冷氣

計體感溫度好啲

我搵工淨比cv

體感溫度40喎

我sin mo人地多姿多彩
但跟人地去玩就覺得好嘈好煩好辛苦
都係安安靜靜好

我感到50度tim呀

有條式計㗎

就熟喇

辣辣係宅女？

熟咗

我就係個條式

啱啱updated 體感溫度

點止

46度

點生存 46度

叫到冰冰張相寫住46度

環保之鬼

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

#dragonboat#()

唉，部電腦仲係度龜速更新，無得寫cv同cover letter

fail

梅毒

竟然俾我搵到咁嘅嘢

未用過，不過睇評測好似有啲廢

好熱

就算一齊左都好快有問題出現

依d出出入入既夢好真實，但知道係夢又好空虛

砍掉重練

.....

嘩....不得了

22歲 絲 A0 系咪好有問題？

系外國讀書 間u冇乜香港男仔 唔識點擴闊自己既社交圏子

早幾個月喺app識咗個女仔，都幾好傾，傾傾下到近排開始冇乜點覆我有搵過佢但係都係一句起兩句止
定係我之前掛住同fd玩 hea佢搞到咁

留telegram

唔好咁，我24歲都仲係A0...

完了吧 如無意外

我有同佢講嘅，佢都係叫我陪fd啦咁
同埋都約好咗遲下見面

熱到

你系學生？

畢咗業2年

你真係留㗎

工作上冇識到？

冇乜所謂😂

都係冬天好啲

個個都有男友有咩用...

我無…

都唔係今日

機場冷氣

cda tmr back?

慘

如無意外，以後應該都會單身

轉工囉 可能轉下工作環境就識到

我做lab㗎，轉極應該都係咁

電腦92%喇，估計半個鐘之後有得用

佢淨係會pm我細節費事畀你騷擾

Ho pro

其實一啲都唔pro... 每日都係做重覆嘅嘢

不然你以為我幾歲？

其實份份工作都系每日做重覆既野 有工返已經好好

30

新人留各

糖糖留各

你似16

好耐冇見啦喎

係呀幫我問候咗棉花冰未？

唔知佢去左邊 我都冇上好耐

咁你慢慢啦

我串佢打錯字啫

r fd撚黎

我呢？我呢？

我32

痴線

Agger

你而家究竟係食緊午餐定晚餐？

靜靜cda成日狙擊我所以我決定淨回佢了

吉野家

叫咗聲leo哥未？

？

黐線仲要用不推文

獅子狗不了

其實我今年18，啱啱入HSU

笑

晏晝wor

我企喺佢嗰邊覺得追擊你係啱嘅

Y....佢愛上小妹小妹可以脫0！？

我邊有你咪亂噏

笑llm, 嚟AC3 1v1?

有我女神電話

@瑩

我唔怕認喎

條shitty文科仔又話要狙擊我應該玩緊ocamp食女

得你啫

佢又潛咗水，炸佢wtsapp先

又話冇佢whatsapp

jher 俾佢fully support me

Cls漢姦

唔係你

你都唔弱，女神ar靜b

jher鬼佬嚟，何來漢

係喎
你就係巴基斯坦

is.入東山大學有學伴

窮j ching話15,16號得閒wor

咁一齊囉

乜嘢呀之前約咗靜靜食雞煲only
放飛機嘅人冇份

AC3

最中意留係屋企

突然間有一刻諗會唔會排斥

認真咗

係時候準備CRE

拎左人地tg未

綜合招聘考試及基本法測試

聽個名都覺得難

佢不嬲失心瘋

我覺得全部會GG

我

你聽日返香港？

miss 咗靜b上水

24小時on lihkg whatsapp ig

輕輕google cre都有超多自稱天書，應該買邊啲

屌那星，啱啱某個po見到女神個名，應唔應該通知女神順便r水吹

佢老屎忽

邊忽老

女神係cda

我覺得冇問題

我直過西隧，女神緊係絲啦

自膠，理解錯咗

女神係咪絲我真係唔知，不過印象中見過佢開過連登

我覺得好大問題囉好無

屎忽

一個人自由自在 行動迅速

🍑
不知幾幼嫩

兩個人都一樣自由自在行動迅速㗎

兩個人會有顧慮

咁一個人都會有顧慮啫

窮ching,今日見到你呻脷唞氣

我已經track到靜b上水pattern

咁都俾你見到

yes, 我開咗公園水喉餵你飲水

唔係15號

幾歲

點樣太小朋友

ig pw set 咗做chingchingismybb

少好多

唔好諗住set個pw就當派兵糧fb 連登pw用緊邊條女

D人話初戀一定會分手既 但如果佢都唔肯花心機時間係你身上 咁你都唔係好重要姐 前提係你地有溝通佢有同你講你有改

我無用facebook

覺得自己係一個好無聊嘅人，由細到大都冇咩興趣，冇咩話題同人傾，特別同男仔冇計傾，冇close嘅男性朋友，唔知點樣令自己有內涵啲 到底點樣識男仔？

其實有無統計調查過幾多%結婚伴侶係初戀？
btw 我覺得佢有講問題出嚟係想po主改然後再一齊番

絲打？
試下學多啲技能，例如煮飯、整甜品之類~
點識人我真係唔知

留telegram lor - -

你估個個都好似你咁咩

又屈

講事實

Yes絲打
但係呢啲技能點樣apply落同男仔傾計度？問佢識唔識整野食？
入U讀理科好多男仔，但啲男仔上堂都係坐埋一堆五六個咁，無啦啦行過去say hi好奇怪...
本身性格摺好難改

約食飯果陣可以估下啲嘢點整（我之前都係咁開托話題）
理科人+1
扮有嘢唔明問對方咪搞掂

science?

我估computer science/chemistry

首先要識到—>約到食飯
不過多謝巴打你 開學試下問下啲男仔啲數點做
不過真係需要好大勇氣

啲數？讀Statistic？

類似啦

UST!!!!!!

hku science

想摸摸你的頭你真的很可愛

講兩句粗囗 講兩句咸濕笑話

嘩......不得了

咁就等賴撻

簡單啦打開話題

打開話題但破壞形象

親切呀你識乜野

我識你咪夠囉

你唔係想講你聽到粗口會打冷震呀嘛

我至撚憎人講乜撚嘢粗口，一聽到啲仆街講粗口我即刻打冷震

盡力了
平時真係唔講粗口

我啱啱放工，撞倒你哋由紅隧天橋行緊落尖沙咀，大部分戴口罩同着黑衣，我覺得你哋全部好乖，因為冇狗挑釁…你哋剩係叫口號，有同事驚到行其他路搭車，我堅持同平時一樣…上返天橋行去搭西鐵，入到車箱都見倒你哋坐係度，我好想問你哋食左飯未。。我心有啲酸…真係全部好乖…

唔掛得靜靜收到噉多兵...

麻媽

你咪其中一隻

yes

係咪算係高級架

女神仍然唔覆我機

我都想知

祝你好運

絲打我地一齊加油

hi 我係風

ro又出新手遊

無哂人嘅

完了吧，如無意外

不出我所料，女神已讀我

係lkf求緊醉

多謝你

好唔開心

包掂

後門...

唔明...

乜

死曬？

壽終正寢

Yes

the bill is dead

窮ching，我見有人俾咗罐西莎你...

健在

Yes eating

yummy?

Yum

屋企係藍絲。 搞唔掂。

窮ching, 你有返工又成日去旅行點解仲叫窮j?

因為我很窮 有人包養我嗎

用魚蛋論

你grad 30k up

Grad到先算

Y?

唔想讀書

你十月先返uk?

找朋友一起讀！

沒朋友

找！

找女朋友

佢地都係講搞差個經濟同埋義士有錢收。
始終我相信係教育問題。我屋企係連新聞都唔睇。但係會聽三姑六婆講。尤其我媽個邊全部解放軍黎。

敢無得搞

go

有cda要做我女朋友嗎

係沒意思。完。
我都好想有自己地方。

岩岩知ex 拍緊個幾月拖 而我on99 咁 放唔底佢

ching幾大..

就黎finalyear

好醉

sad

威

我都好想出去飲

我返緊工

你

笑死
蠢到咁女神都係屋企笑你

mean

有男神親自錄音喎

佢一路返工一路飲㗎

幸福 番工都可以飲

你都可以

番朝9晚6 日光日白冇咩feel

男仔會覺得講粗口嘅女仔好粗俗

如果講一串粗口 或者句句都加粗口就粗俗
適當既地方加 就係親切

由此證明辣辣成日講粗口

真
屌佢老母死淫黑警
幾撚時死 我睇到好柒嬲

操一口流利嘅粗口

好燥 佢地去掃黃叫雞唔得？又唔洗錢
係條街捉個女既黎摸做乜鳩

我同您差唔多，但唔同嘅喺我等緊佢準備好開始

依段時間真喺好亂，成日做錯決定，好啦，依加似喺嘛怕咗人啦！ 我識佢唔耐，一個月都已經無可救藥！

不過我確定咗佢都喺帶Feel

雲雲

係

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

掛住女神

有好多野唔知可以喺邊到講，唯有喺度呻下

等緊點樣send份禮物畀你

幾耐之前心事post有人話即刻衝入便利店因為有少少冷氣同埋即刻飲糖分飲品

我真係好憎自己

餅蛇今日冇上水
可能唔得閒忙住去銅鑼灣

餅蛇搞褔獨

福建國萬歲！

喊出嚟！三聯一本cre嘅參考書都無咁我點考

民主是個好東西

餅蛇唔會知

明明成年前話要moveon,結果到而家都係咁

邊個？

死差佬

屌

想針

痴那線

is

針 is a MK behavior

諗住出去擋子彈

on9, 點解要鬥硬？

今日又有幾多個中槍

我明，我都嬲到痴媽根。但係你仲要做下一個？點解傷嘅要我地自己？

我咁諗
反正都係死都係痛
我想死得有價值

On9

你用條命拎粒子彈好值錢？

個人又落返谷底

我哋有幾多兵力呀唔係好多㗎咋
盲衝死一個拘捕一個少一個
齊上齊落
唔係冇差別唔用腦咁樣擋子彈
而係一齊攻擊

幫到班熱血 有夢想 為香港抗爭嘅人
我覺得值

即係少咗好多人
你想做下一個中槍嗰個？
冇人會可憐你㗎
冇血性㗎佢哋

冇諗過要人可憐 要任何光環
再唔係攬住隻狗一齊死都可以

你點樣先可以多過一隻狗死？
一換一我都覺得唔值喇

定定

丁丁

浮狗

我都唔知
好亂

連朋友屋企人都唔夠膽講 多謝陌生人樹窿

幫我勸下佢

早

成晚失眠瞓唔到
班死黑警真係唔死都無用

無编號既，乜人都有可能.....九公安

包大人啊，包大人

盡自己最大能力就得

唔知就唔好亂嚟啦死蠢
你知唔知個個都有你咁嘅諗法淨係去檔冇後續，一個一個咁少，無晒彈藥，我哋仲鬥咩？
首先一個都不能少，雖然我哋講嘅不流血不被捕可能係天方夜譚，上次我覺得如果要同佢fighting就一定會有受傷，但係究竟你嘅流血係咪值得？ 係咪盲舂舂等住去送死先？你個命係咪爛，我相信唔理智咁樣死衝爛衝自己勇武派都唔會支持，因為你冇任何嘢做到但係只係令到自己受傷 然後呢啲做法仲要係已經預知受傷程度都會一定嘅嚴重性，然後呢然後就新聞報出嚟全城憤怒強烈譴責，跟住？冇嘢做到喇， 可能你會喺文宣上面出現可能你會喺twitter上面出現，但係冇任何改變唔值得，衡量過後點樣動用你小小力量，去結合其他人一齊團結去改變先係最重要

其次，你咁樣做只係有一個實質作用，等全世界見到你受傷，然後可能會有啲人可憐你嘅，但係林鄭照舊譴責暴力，選擇性失聰咁樣話示威者違法呀乜乜乜，社交平台上面嗰啲藍色係唔會覺得警察暴力㗎，因為佢哋同林鄭一樣都冇咗良知，「你唔出去到塞馬路佢哋咪唔會射你囉」，「邊個叫你哋打警察先」，

改變唔到現狀但係會好似琴日咁樣有機會盲咗隻眼，同埋唔好笑錫人春袋，經歷過上次拘捕女性嗰陣差啲扯甩底褲，我相信如果到拘捕男性嗰陣隨時有機會外露下體都唔出奇，因為佢哋濫權已經非常之多，冇差別濫用暴力，混入示威者之中插贓嫁禍，理智啲去同佢哋鬥，你有無敵金剛棒定係不死身軀？
你有鐵甲？你憑咩去擋子彈？
齊上齊落都做唔到點繼續打落去

平時見你玩膠多第一次咁正正皮咗

淨係講好似冇乜用 接機先係最重要

ching好嗆口，btw機場聽日仲有無？

我見到廣傳得最多嘅文字係寫812起

噉我要放靜靜飛機我地一齊接佢機

你曳曳
一齊接佢機

手已分
同女朋友一齊左10個月有5個月long d
一直都冇安全感成日鬧交
明明初時好開心亦都肯為大家改
我係自卑撚 女朋友多人溝 日日都有野嘈
可能係我唔識照顧佢感受俾好大壓力佢
好後悔

如果可以一齊翻我寧願短20年命

居然會咁認真

如果你係巴打我都會對你好認真

Gayyyyy

你阿哥呢咁耐都冇上水嘅？

C…

要參加五，日罷買

飲得太多，未硬先軟....疴到腳軟

女神認真做嘢個樣好正

係人做嘢個樣認真都好睇㗎啦

唔知可以點

dklm 停機場線？包大人啊

FC？

u too

eat shit dog 林奠終於入咗四千俾我

想捐少少俾前線或法律支援
射落俾自己人都唔浪費任何錢支持on9政權

買野去派

靜靜話肯做我條女
fat checked

想有女友

你話佢fat

攬

對不起了
我偏激咗 冇咩野解決唔到
唔開心一期咪又係咁行落去
做人真係好辛苦

唔攬你

why

grape

你做乜撚嘢同我道歉？
林鄭都未道歉

無心情

唔攬男人

某程度上呢個政權逼死咗好多人

face checked

好孤獨...

me power powerful

fact checked

Dllm

好嬲

Dllm!!!

Sorry 又係我

Same feeling ching

即刻見到例子

多謝你
我知時間可以沖淡一切，亦應該學識放手
但呢一刻我真係好難受

咁咪忘記囉

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

一人一句同香港人打氣既說話！！

Lm